其實唔明鬼滅（漫畫）點解咁出名

第一角設單調+結尾好爛，死得就死。

第二仲要抄鋼鍊好多嘢

一個細佬冇咗身體、一個細妹變咗隻鬼

一個老豆不死有孖生，一個就初之呼吸不死有孖生

最後目的細佬細妹都要變返做人

動畫出名過漫畫（好似係）

鋼練都係抄火影
第一 又係一開波無老豆老母登場份 跟住尾段又有老豆出場
第二 又係無左隻手之後又有番
完

因為大眾審美低下

你理得佢姐 關你鬼事咩⋯

最憎啲漫畫主角係父幹撚

因為夠速食,故事節奏夠快！
同以前online game一樣,細個玩金庸可以日日幾個鐘打同一隻怪打一晚都好開心
而家叫你玩,未入城都del左

最hit果幾套唔係父幹就外掛

今年漫畫頭馬係spy x family ，不過鬼滅動畫紅左無理由唔食住條水谷埋漫畫上神枱

結論就係套野個故事麻麻都因為有動畫既幫助而爆紅

好多毒撚心儀既對象，平時少睇動漫既囡囡都會想入戲院睇

毒撚見到有同女神一齊睇戲既曙光，唯有含淚睇哂

然後最後人地票房咁高都吹人唔脹

最後我覺得..

應該得千與千尋可以比你地拎黎踩鬼滅劇場版，

因為人地千尋票房夠高